恭喜Cuson有新女朋友！

恭喜哂Cuson
希望同新女朋友會幸福快樂
Caca等做棄婦啦
💚💚💚💚💚💚💚💚

推到Caca見到

推到Cuson侄女見到

你係咪就係cuson

我都想好似佢咁有成就

Caca咁快入嚟負皮

恭喜

爭條臭閪比人飛埋就 perfect 池

Caca mon po?

多個失敗星入嚟負皮

好快
失敗星好快玩厭

記得之前逐個回覆負皮

恭喜咳神

但係畫到咁似男人

對面嗰個女人編輯嚟架wo

呢個po咪負皮咗

男人真好
又食

但我等睇佢下一次戴帽

I see.
自

屌完就算嫁啦
有得長屌咪揸住先

有Cuson咁有才華
你都食到
但都隔咗成年先有女

臭閪caca敢怒不敢言

叫你之前個位「朋友」出黎講幾句啦

Caca又遂個負皮
hello

好正常姐
唔通2星期又食一件咩

希望唔好啦
Cuson要帶眼識人呀

Caca個ig好撚尷尬 好心搵左條新仔 就del左之前同cuson啲相啦
重有 出軌講到自己好撚委屈咁

佢之前仲唔認係自己出軌

其實條臭閪分咗幾多身家

caca賤種好心佢收皮啦

希望今次對方係真心想同cuson一齊
btw佢剩係話唔係單身 但係邊個話一定係女朋友

臭閪如果呢個時候俾人飛就真係好事成雙

cuson叔叔，今次要爭氣呀，唔好再錫到老婆燶哂，偶然都要比女朋友錫番你燶架

利申：由第四集港女老婆開始睇既小讀者

邊撚個黎

Caca真係
全部屌佢嘅都負皮

唔識咁你入嚟做咩

之前係旺角TOP撞到咳神同佢新女朋友
個女仔幾靚

好想知條女咩樣

真係有

靚之餘希望佢有本心

嘩，屌，個樣好撚老

好心啦 理得咁多人地 d感情事
根本你地乜都唔知情

又你老母呀又
人地離咗婚搵個第二個伴侶有咩問題？又唔係好似件卡卡咁未離婚去勾佬

你冇老豆老母生架？

言下之意你知情？爆吓料

港女幾時泡沫爆破?

我地討論人地感情又關你事？

波台賤畜唔洗理佢

我地討論又關你撚事？你係咪caca「朋友」阿

Caca出軌證據確鑿啦wo
咩知唔知情

係誠品見過佢同女仔一齊，應該係佢
個樣唔錯

係囉 條8婆發姣同失敗星同居住埋一齊tim

利申 朋友識佢 親眼見到

人地仲要做kol ,用cuson 幫佢積落嘅人氣R 廣告養失敗星嘛
del咗ig就無咁多人follow
呢個女人好撚核突嘔心

雞

希望樣靚心地都靚

祝你有同樣遭遇

希望咳神搵到佢真既幸福

caca 同 星幾時結婚？

未同cuson離婚已經一齊住

中出即飛啦
仲結

唔合拍唔緊要
唔好違背婚姻嘅承諾而出軌

送頂帽比人仲要用盡人 真係好撚cheap
垃圾臭雞

上次偵探查案咁真係好癲

Caca冇廣告接所以咁勤力mon po?

Caca負皮呀
成日唔洗碗要人老母洗個個

每個留言剩係得一個負皮

逐個負皮

咳神同caca 根本唔襯
你睇吓失敗星同caca ig ，兩個都係貪威識食，懶係好識突破自己咁 去整吓饅頭老婆餅潛水咁普通都要放上網 營造識玩嘅形象
真係鍾意煮食，當初就日日caca煮啦 只係貪玩、鍾意嚐鮮、鍾意刺激咋嘛兩條友

而家睇下邊個快啲無新鮮感咋

銀行戶口最誠實，肥Ca點負評都改變唔到收入大跌嘅事實

邊撚個黎？唔好放啲戇鳩上黎ok?

WFC

卡神最錯係娶咗件垃圾過門

老虎狗乸ca嬸未搞惦失敗星老豆老母同家姐，入門諗下先啦

你老母嚟

CACA

希望今次係對的人 對的好女人

即刻無

失敗星會娶佢先算啦
又肥又懶
好快厭

臭雞CACA既「朋友」又上黎逐個負皮呀?

[quote]````[quote][quote][quote]`[quote]`[quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote]``````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````[quote][quote][quote][quote][quote][quote]`[quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote]`[quote][quote]`[quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote]`[quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]`[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]`[/quote][/quote]`[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]`[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]``````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````````[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]`[/quote]`[/quote][/quote][/quote]````[/quote]

(show blocked user 肯亞兒童)

洗版想幫Caca？

以為呢度舊登，一個封鎖功能已經睇唔到啦

有一日係旺角見到佢拖新女 我以為我認錯

最撚好笑係佢個ig仲係唔夠敢俾人留言
你po野賣廣告都係得百幾二百like咋賤婦
有無聽過好壞全收先做到成功既人
所以你咪收入大減囉
無左咳神 睇下你似乜

其實我最唔明點解卡神要出利是封
如果唔爆出嚟/遲咗爆派咗d邪利是封出去就該煨

希望佢今次帶眼識人

恭喜咳神！

每個comment 都係一個負皮

恭喜cuson

Caca黨羽多到

好撚肉酸 明明caca臭雞仲有人會支持佢，不過可能係本人加失敗星

係多嘅都阻唔到人投訴條臭閪賣廣告 來來去去都係條八婆同姦夫自己係到派負皮之嘛

之前有同cuson做過訪問
佢份人係好典形怕女人嘅好男人
所以唔係caca飛甩佢 佢都唔會攤牌
但一見佢分左手個樣完全係輕鬆哂
又去日本又剩 咁應該忍左條8婆好奈
希望佢今次幸福美滿

熱烈地彈琴

Caca發現

條八婆本身就臭格 真係睇下佢幾時係
失敗星面前露真身就

新女朋友係唔係tsesaipei?

有廣告接都keep住投訴
仲有公司搵佢咩

祝福佢

唔係啦

希望咳神幸福快樂！！
港女caca有報應未？？？

Congrats

he deserve better

唔知係未依個呢

希望la

老老柒柒，如果唔係佢有問題，又點會迫到佢前妻出去搵食呀。。。

條八婆痕
走去偷食
邊怪得個老公

如果唔係臭閪有問題，又點會迫到Cuson離婚

識佢侄女

Caca 到底有幾多個分身ac呢
又見一個

咁多caca朋友

hey, caca, 我希望你快d有報應！ 希望惡人真有惡報啦！！

話唔定咳神同返前妻好返呢

之前都係太古城撞到佢哋
個女仔細細粒，白白淨淨咁，都幾可愛

caca

仲記得有人話小心炒車
我話:炒乜鬼車
終點都一早到埋啦

恭喜🎊

恭喜怪叔叔

正確

你終於入嚟

快d畫多d新女朋友出黎

千幾正皮

留名睇多d 新女朋友資料

Btw 阿 ca 姐
你幾時同失敗星結婚啦
我一定祝福你年年有今日

推

caca你好

早兩日喺愉景新城見到佢同女朋友

要支持怪叔叔

形容下

都係鍾意細細粒嗰啲type

靚唔靚

冇記錯係長直黑髮 樣唔差
不過始終唔敢望住佢地太耐 但總之係有講有笑咁

一定後生過caca?

阿田同杜汶澤共過幾多患難都不離不棄
你件人盡可夫嘅臭閪就咪用呢個名啦

怪叔叔之前好似話今次會低調D
應該唔會點畫

之前失敗星個妹好似講過邪花入宅

新仔唔係之前偷食果件？

如果唔係臭閪有問題 點會未離婚就勾件細十年重要無穩定工作嘅佬呀？ (重唔止一次出埋埠，呢啲唔係嘔心係乜野呀？)

希望隻臭雞長命百歲

家姐話狗乸ca城俯深，攻心計

其實係家姐定妹？定係有家姐有妹？唔記得

家姐 唔同姓

咳神加油

有冇臭雞素顏圖

上個一兩個月見到cuson拖住個靚女行街
真心替佢開心

差唔多樣頂著先

狂賀

恭喜Cuson

沒有cuson
caca甚麼都不是

點解要特登提佢侄女嘅

btw 恭喜cuson

今次真係有開心事，
隻臭雞仲唔落力啲俾失敗星屌多兩鑊嘅話，好快就俾人甩有排都無得俾人屌喇
幾時先會有caca嬸俾甩嘅好消息呢

睇貓睇出事？

Caca同失敗星是旦一個傻鳩又逐個回覆俾負評

香港好L奇怪
對男性要求極高，但女性就好似沒任何要求同責任 ！對老公專一，照顧家庭，溫柔賢淑 呢d傳統對女性要求就話係 落後

因為佢有上連登

隻旅行的淫娃宜家點

caca咁得閒逐個留言負評
不如諗下點樣R廣告

經典

R條柒咩, 無左Cuson佢什麼都不是, 仲要形象插水

唔R廣告點養失敗星呀
失敗星都係貪有人養
唔通貪驅風咩

真係好撚得閒
大家都知你係臭雞 唔好負評過黎留個言

點解永遠都要咁非黑即白
唔比人你眼中嘅國家香港大事同
呢啲你眼中嘅無撚柒聊八婆港女嘅po都有推架咩
利申兩邊都關心 兩邊都有推

好耐啦, 8月尾係旺角見到佢拖住新女, 後生過正過caca好多

依家真正公開嘛
支持Cuson呀

睇你個死人名同搜尋你開d舊post都知你係d處男毒撚呢世都唔會明婚姻同愛情

呢個真
咁撚樣學人做 KOL

真係遂個負皮
有冇咁得閒
明明之前啲追擊po都停哂
依家又嚟
既然Caca咁鍾意負皮
唔好比佢停
繼續推

晒時間負評不如晒時間去整下個樣好嘛？

失敗星好快玩厭你又出去食女架啦

你有病睇醫生啦

乜水

先恭喜咳神搵到個伴

再希望佢放低之前珍惜現在

另外希望大家比啲空間佢地

卡卡就唔好再理佢啦

再提佢只會令佢紅同出名

認真，睇落幾正

連登仔又開post又盛 推得咁辛苦，人地轉個撚頭已經有新女

幾時到失敗星拖新女

臭西Caca 留下負皮

個碼頭爛嘅你要啦 ca嬸都節墮架啦 原本有私樓住勾件公屋仔住公屋，話就話買咗，都唔知係咪老母名

你又做乜撚野
有新女咪好事
我地又唔係屌Cuson
呢啲雞就梗係要推啦
佢快撚啲嫁埋入失敗星屋企添呀
日日比佢家姐屌
激撚死caca

唔柒笑佢笑邊個丫要靠著前夫績落嘅人氣去賣廣告呃like講到自己甩難乜鳩 咪又係要靠前夫比佢嘅野 做人做得咁鳩肉酸底比人屌足佢咁多個po啦

恭喜曬

ca嬸講明叫失敗星食軟飯咪7考差佬 食軟飯唔係爛碼頭係咩呀 唔通佢泊撚咗個油輪碼頭呀DLLM

其實呢個po主要係支持Cuson
登Cuson開心
你係咪錯咗重點

但要戴帽喎

條撚樣一日到黑吉野家 kfc日本漫畫識閪咳神咩 毒撚到香港發生緊乜事都未知

但佢笑我地推埋哂無撚柒聊嘅八婆港女po
冇推啲國家大事po wo

啲負皮速度快到

佢啲國家大事係支拿

ca嬸幾時比人飛

恭喜咳神阿！！
我有買你本單身日記咖
見到你重新震作好登你高興阿，希望你同你新女女可以好好咁行落去，畫多d放閃圖俾我地都得咖

Push Push

畜生貓狗都好過你啲是非不分嘅垃圾啦
無腦果個係你條柒頭 一日毒係屋企你最撚有供獻 交撚咗稅未呀仆街 你使納稅人啲錢我有份比架無撚用

畜貓狗都好過你老母生弱智 你老豆老母有個咁嘅仔真慘

見唔到個po個主題？
block人都要利申
邊個柒啲呀

你又知啲巴打講錯？好似知道啲嘢咁喎，不如分享吓

原諒佢啲智障啦 唔夠講就block鳩人

Hi ca嬸，做咩宜家咁得閒啊？唔洗去試食咩？做咩今年d高檔餐廳唔搵你嘅？得返d cheap cheap 餐廳 咁得閒同軟飯星負皮，唔洗整饅頭咩？

講撚到無野駁到就連我朋友隻貓都講埋
利申：acc多人使用 阿黃貓叻過條智障仔好多

岩岩30秒前係海港城見到Cuson同新女攬住！

後生靚女

係謝曬皮就好

高檔餐廳：賤婦？不了

有冇嘴埋

有人身邊果件好後生 有人晚晚鋤老虎狗阿婆

有幾後生靚女..又係到尻吹抬高人

同老虎狗乸比好難唔後生架窩

唔好討論怪叔叔女友啦 一陣比到壓力人就唔好啦
Btw, 要講就講條臭閪同失敗星啦

好多得回覆都得一個負評

臭雞caca 真係好落力

希望佢幸福

是但搵條女都一定靚過個老臭閪啦

會同雞結婚？

Congrats
好過同臭閪呀嬸一齊啦
Caca同singsing 散埋就仲好 期待

ca嬸D"朋友"唔好mon post啦
出嚟講兩句啦

連CCTVB愛回家都要整一集明顯影射你同失敗星呀

每一個comment 都有一個負皮
Ca嬸咁幸福，一定唔係佢mon緊po

出哂決定性證據都有on9話炒車

又老
又醜
又矮
又無內涵
又大話
又港女

死左佢啦

Who?

Caca Yu你仲有個偷食整合post未派負皮呀

係囉 唔見佢去果邊嘅 明明佢啲柒野係晒果邊

經典重溫百變老雞caca

留名想俾ca嬸負皮💚💚💚

做乜撚野

真係差唔多每個留言都係得一兩個負皮

Caca使唔使瞓覺呀？唔好通宵mon po喇 年紀大傷身呀

個個留言都1、2個負評
睇得出好介懷喎
好心柒左就唔好咁小家啦

係 真心替佢高興

呢個真係好柒

威到震就真啦
我地呢D平凡人一世都應該無機會俾電視台影射, 難得caca有呢個機會, 羨慕都黎唔切

當時一路追住po
好記得一出泳池個兩張相嘅時侯係呆左
之後個腦就即刻彈左陳百祥句對白出黎

本單身手記好好睇
希望Cuson幸福

caca幾多錢1 cue？

最好野都係搵到Cacalovesing IG
果個巴打
因此搵到失敗星
最後乜都搵晒出來

ching咁重口味?
逐個cm留腐皮真係好得閒好好笑

大可以掛住港女前妻呢個名谷人氣做kol啊
秦國旅行根本就係偷食團(幫手忍瞞)
Between, 我覺得鏡反射同波波反射個兩張柒得最震撼

你屌埋我個份

星星我知你mon緊post
大家男人 拍爛檔 幫個忙
搞大caca個肚再飛咗佢
我地成班巴打即刻當你英雄

自隊

我以為caca會睇到，跟著…
…俾負皮我咋

幫佢除咗對大眼仔先

再帽多次

唔好提啦 老虎狗乸不育架 崩口人忌崩口碗 失敗星啲朋友係咁你又係咁

其實應該係有鬼篤佢 唔係點會比外人挖到咁多野出來呀 ca嬸若要人不知唔好咁低B

邊集 想睇

過街老鼠

其實邊到知條臭閪無得生

派帽派到俾愛回家影射 痴線，有無咁柒

一起身啲負皮又多咗
咪咁小學雞啦屌

舊po有ca 嬸身邊人爆過

試下有無負皮先

分左身家理得你

係唔理就唔會到依家都唔敢開番ig個留言啦

我okay wor

我講唔理係有冇新女友，錢就袋左

真係無時無刻mon緊oo

無聊到爆，nobody wanna these news!

好行唔送

老咗好多...
又唔係廿幾歲, 年紀咁大先鈎佬

邊個

失敗星可以無限中出

Ca嬸真係好撚戇鳩
續個續個負皮

呢個死樣以經係09年 果時重叫無咁鬆墮皮同肥都咁死樣 依家嚴重劣化過果陣好多倍咁你話失敗星幾咁重口味

百變老雞caca Yu

好似係4月25呢集

咁大鑊?

開心速遞（77）不要傷心速遞 / 不要黃心穎主題曲

嘩 睇完個caca yu d 相 即刻去搽返少少eye cream
好驚變到佢老 成個戴左假髮既老婦咁

越老就越扮後生點扮都係巢 幾厚粉都遮唔到啲紋

之前係九龍塘見到佢拖住條新女

負皮極都改變唔到事實架啦Ca嬸

入黎收負皮先

喂臭閪俾多個負皮黎

條臭閪比咗接近300個負皮

谷撚氣無得R撈咪上來洩憤囉

Ching唔識基本英文grammatical concepts?
乜鳩叫 wanna these news

收撚皮啦caca死肥閪食屎狗
我地幾千幾萬億隻數碼暴龍都唔撚妥你而家
點撚樣

hello ca嬸 你又打錯英文啦 你個ig成日錯英文 上來連登都係咁錯有無咁戇鳩呀？！

咁要繼續推post喇
臭雞以為過咗一排啲人就唔記得呀？

推post 順便呃負皮

Ca嬸個ig又食野
肥閪

負皮我呀息閪

臭雞未爆離婚果陣啲like都係得200-300個 宜家更少 咁少人like叫KOL咩? 原本就應該面對現實四十歲人就收心養性唔好發明星夢啦

到底佢同hxxxo pixxx邊個係劣食之母？！

佢成日覺得自己勾件細十年覺得自己好後生好撚索架嘛 又多人fo佢好威威架

唔係佢老公呢個女人乜嘢都唔係，家務唔識做一味扮少女又守婦道
影撚衰曬地球女性

好聽話

cuson ig 講嗰個呼之欲出係邊個

who is Jimmie

基本上睇個負皮幾時出現，
就可以知道個失敗星同件臭西上次幾時online
上次佢on應該在大約50分鐘前

#eat#lme

6分鐘前

真係好撚廢，想覆一句叫人收聲就話咩"你唔知人地咩事"，完全無point兼廢up
人地把聲收唔到仲燒得更旺，而家就玩全負皮整存在感

臭西你仲未過去果邊畀負皮呀
快啲過去畀啦

「我的港女老婆」Caca Yu余嘉敏偷食整合post (19)

快d過去19個post全部留言都負皮
雖然過程好漫長又好辛苦，但值得架

謝晒皮？

caca年紀大唔好咁勞氣

留個comment比你負評

好想比ca嬸負皮

加油caca,我相信追求真愛係最重要
十卜caca
#cacalovesing

我係真心支持你架，唔好負皮我

無論柒神鐘意男定女都好 總好過以前個個

彩虹旗喎

應該唔係 謝曬皮英文名係Jasmine
同埋有次佢ig story開你問我答個陣
有人問過佢同Cuson係咪一齊 佢直接否認左

唔係喎好似係佢個基友fd

雖然同佢對話個jimmie男人黎，但無理由拍拖仲要約食飯

負皮我啦撚樣

好想比 caca 個臭閪負評呀

彩虹旗嗰個明顯玩野啦

40歲都黎

人地想表達1年溝到係正常速度姐

卡嬸臨老勾佬
咳神甩難 今次一定要係真愛

可以上電視 好多人都恨唔到

caca 呢個臭閪要人財兩失先得，最好無 job 接

其實佢而家都無點係 ig 賣廣告，係咪要量地

唔知佢有無一刻後悔

睇得出佢同佢條新仔唔會長久

屌個個comment都有負評

有人係ig話好愛臭閪ca嘅象腿龍躉同皺紋巢皮 姦夫淫婦真係好嘔心

外人不會明白

三十幾歲人仲咁小學雞

比失敗b忍到隻臭閪到咗更年期嘅時候就好睇過戲

依家都以經好乾好巢

本身佢個樣已經唔襟老 仲要打扮到成個o靚妹咁 講真啲後生女都唔會咁着啦...
成撚日紮兩條辮做乜鳩 本身個樣都已經老 鍾意卡通嘢唔係問題 咁嘅年紀仲咁打扮 唔通想之後變小甜甜咩

肥ca未瞓醒所以冇負皮？

訓撚左9個鐘

自己嘅真人真事可以搬上銀幕
好多人恨都恨唔黎

路過 留言 引八婆負皮

佢有自知之明就唔會咁着啦 又唔知失敗星拖著個扮細嘅巢皮阿嬸出街其實好L核突所以話佢弱智低能幾十歲都唔識做人

你估生得矮5呎唔夠就唔顯老咩 一睇條頸 眼袋 眼尾 果兩舊老虎狗皮 就知你就來停經啦垃撚圾

失敗星家姐都後生過佢

巢皮老虎狗caca掛住食lunch冇追po

Caca俾失敗星飛左未

佢搞搞個眼袋其實應該會young 好多 皺紋就打吓針都得嘅
咁嘅樣扮可愛青春少女真係好嘔心

星個老母又會比個女人登堂入室

老都算仲要生唔出

佢老母再嫁同家姐住另外一邊，良景得失敗星同淫婦住

一定係啦，佢性無能 tim ，餵唔飽佢前妻。我支持女人一定要咁，女權黎嫁嘛

點解女人派帽你地咁大反應
男人出軌又唔見你地屌？

垃圾

認真
如果係男人包二奶
個個都會支持個男人啦
話個老婆又老又樣衰先會出去偷食
咪又係女人唔岩

Case by case講
呢單野真係咁啱係Caca賤格
況且我地都有屌失敗星

從來我都覺得不論男女出軌都係賤
係不齒連登仔既雙重標準姐
如果係男出軌 d人就會比較二奶靚過大婆好多 係應該出軌

好好笑，一路追post
大家正常留言梗有個負皮
Btw又矮又肥又唔係靚又老又賤又港女
集中哂唔好既野於一身
仲想做kol? 唔係你前夫棒到你上天
你執到啦，不過唔出軌都搵唔到同level既毅進星
恭喜cuson新發展

留言等負皮
快啲負皮我啦ca嬸

咁重口味
邊度睇到?

姦夫ig

恭喜cuson飛左老女人又有新女

人財女 名氣4 得

發達升官死老婆

人地吸引到讀者有市場你話撚知佢畫得有幾變態啦
大把另類思考作品都好受大眾歡迎啦

唔通學你條唔入流既廢人咁現實冇人理要上嚟同大眾唱反調搏出位咩

你唔出聲冇人知你冇文化既，你唔要面都唔好丢自己父母架啦

賭王四個老婆，洗米華又呢個嗰個，龔如心養個風水佬
呢D有錢人真係輪到我地呢D蟻民屌咩？
根本唔關男女事，係咁岩最有財有勢個堆都係男人咁解

有冇睇過佢啲政治漫畫？

搞下笑都當真
再者提下AV女優有咩問題
男人都會打飛機啦
Ca嬸一睇就知係本身鍾意扮女僕啦
佢ig啲相就知啦大佬

你上邊條友on 9 架
唔撚識講笑嘅
咪撚柒理佢啦

佢應該接受唔到cult片嘅存在

有機會係失敗星/條臭閪/偷食團團員

我G持CACA做G
唔好負皮我啦

條友隔離Po已經唱反調好耐㗎啦
又係Attention Seeking嘅毒撚

話口未完已經負皮咗

臭西 caca 夠膽負評我，我要推post

成日見到caca 真人好老

邊度見到佢

屋企附近

老雞快啲黎負皮我

住佢條仔同一條邨都未撞過呢件老女人

講真唔係前夫，邊個識caca?

哇屌
對豬腳

mon實個post 逐個回應負評
建議睇下精神科好喎

好撚柒呀
竟然仲未同失敗星散wo

下身咁奇怪

豪華臀

良景站 有時會走去建生食飯

響果邊住既巴打留意吓

整臭架車

究竟條臭閪有咩吸引
扮晒識煮飯實情為咗呃like 谷佢所謂嘅人氣
執柒個ig 同條契家佬重新黎過把啦
無怪叔叔呢條垃圾港女乜撚都唔係

推佢老母生狗乸

仲推緊

去到17頁仲每個comment 負評

條友咩心態

條臭閪入黎逐個負皮囉

邊個話係女朋友
應該係男朋友黎

快D 負皮我

突破了

負皮我啦臭西

肯定橙皮紋多過潮州柑

來了

有無人提下失敗星啲朋友叫佢哋唔好係姦夫淫婦面前講問佢幾時生仔呀？ 淫婦不育無仔生呀 失敗星絕後同老母交代唔到呀

收熱狗錢做熱狗既狗
想洗底???